One Piece 最受歡迎角色

暫時契仔9個地區入面領先8個

其他人已經唔夠票，
配票俾山治谷上去啦

非洲都睇海賊王
立志做海賊
同睇古惑仔漫畫 諗住做古惑仔一樣

有名你叫契仔
尾田畫到佢咁撚型
點同佢鬥

我屌呀Nami呢？

我愛山治

投左黑胡子

top 3 出現得4個人，路飛卓洛山治羅，仲以為會有喬巴份

山治告急

唔好唔記得mr. 2

山治俾尾田畫到咁撚柒都咁多地區第3

好心尾田唔撚好再倒自己米啦

真係醒唔起佢

ZORO

支持山治

屌你仆街尾田成日畫柒山治！就算畫柒都仲有咁多人like

我個近海之王三甲不入

100名內都未必入

監獄城個度喊到我

羅傑告急!

柒治仲有第三好感動

所以有索馬利海盜

投左Mr 2

黃猿
不能動搖，太撚正

咁先對得住契仔個朵架嘛

已投山治

尾田你條撚樣，睇下民意啦
係咁寫柒山治正仆街

所謂既山治年(睇山治柒足一年)

估唔到咁多人鍾意路飛

最唔鍾意就係睇路飛

我每票都係俾咗大和

真 最好睇係冇路飛嘅one piece 有就變run please

我係唔鐘意佢鎖血，打極都起得返身，一係就唔好寫到對手咁勁

最鐘意係甚平
頂上完咗
屌醒路飛，仲有伙伴
冇咗佢=冇兩年後呢樣野

已投老沙 Mr.0
少數打贏主角兩次嘅角色

全世界都閪鳩山治

卡二冇人投

連主角都柒既時候
契仔照樣型到世界盡頭
點同佢鬥
打big mom都唔洗佢一齊柒

我愛Mr.2同甚平

路飛俾連登仔圍住黎屌 點知個個榜都top3

投票結果都幾一致
支持zoro 好型棍

山治童年男神

山治除左日本都係top3啦

我都係

艾斯

Ching識貨

御田

3D2Y之前

最型一定係山治，講純戰鬥力可能只係top 3，但加埋智慧(顧全大局，唔一味死鬥) ，佢一定係最勁嗰個，每次有危機，都係靠佢逆轉(mr王子，空島飛船，上列車，關門) 。講人情味又有人情味，烏索普離隊，係得佢同喬巴仲會關心佢。做人又有原則。

老沙型過明哥好多
劇情上明哥根本loser

投左老爹，真男人
「這個時代，名為白鬍子！！！」

好撚尷尬

我愛藤虎

同你一模一樣每日呢兩個輪住投

識投緊係投御田

監獄篇完全愛上Mr.2 直到依家都係次次睇人講解都會喊死 屌

紅髮

投咗四皇殺手

中東班回豬都有投票

仆佢個街劇場版
當成班超新星圍boss被SM個陣
尾田安排契仔去單挑藤虎斬隕石

估唔到law咁多人中意
估唔到艾尼路無份

我投左フランキー
原因: 夠變態

漫畫山治雖然被畫柒
但我都係會投你一票 山治好野

明哥

咁癲

你去睇stempede

成班gay佬

鐘意 Mr.2 ，比比公主

冷門系列 miss valentine

羅咁高人氣

羅係幾型
而且個故事都寫得幾好

已投羅

冇青雞

明哥永遠係心目中第一